點擊進入濕身臭亨對話

我有一個夢想，就係要嫁入水上人家！
覺得水上人嘅水話好特別
出魚排攤下又一日
而且餐餐都有海鮮食haha

不過認真想識d水上人
好想體驗下水上生活同文化